%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Logica Numerica   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\part{L. Numerica}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{LN}{\frametitle{\Gape[10pt]{\standardshadow{4. Logica Numerica}}}}
	\begin{sectiontoc}
		\begin{columns}
		\column{.35\textwidth}
		\sectiontocitem{4}{PDC}{Problemi di conto}
	   \sectiontocitem{4}{SN}{Serie numeriche}
	   \sectiontocitem{4}{RP}{Rapporti e proporzioni}
	   \sectiontocitem{4}{CT}{Calcolo tempi}
	   \sectiontocitem{4}{TCB}{Tempi combinati}
	   \sectiontocitem{4}{MD}{Medie}
	   \sectiontocitem{4}{PB}{Probabilità}
		\sectiontocitem{4}{PC}{Percentuali}
		\column{.35\textwidth}
		\sectiontocitem{4}{CC}{Calcolo combinatorio}
		\sectiontocitem{4}{VTS}{Velocità-tempo-spazio}
		\sectiontocitem{4}{AS}{Aritmetica simbolica}
		\sectiontocitem{4}{CD}{Calendario}
		\sectiontocitem{4}{RVB}{Incognite}
		\sectiontocitem{4}{AGF}{Analisi grafici}
		\sectiontocitem{4}{AFG}{Analisi figure}
		\end{columns}
	\end{sectiontoc}
\end{frame}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Serie Numeriche   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Prob. conto}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{PDC}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Problemi di conto}}}\\
\end{frame}
\Question{L1601}%119
\Question{L1602}%120
\Question{L1603}%121
\Question{L1604}%122
\Question{L1605}%123
\Question{L1606}%124
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Serie Numeriche   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Serie}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{SN}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Serie Numeriche}}}\\
\end{frame}
\Question{L1701}%125
\Question{L1702}%126
\Question{L1703}%127
\Question{L1704}%128
\Question{L1712}%129
\Question{L1718}%130
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Rapporti   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Rapporti}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{RP}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Rapporti e proporzioni}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TLN2}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per i rapporti e proporzioni}}
\end{frame}
\Question{L1801}%131
\Question{L1805}%132
\Question{L1806}%133
\Question{L1807}%134
\Question{L1808}%135
\Question{L1809}%136
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% CAlcolo tempi   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Calcolo tempi}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{CT}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Calcolo tempi}}}\\
\end{frame}
\Question{L1901}%137
\Question{L1902}%138
\Question{L1903}%139
\Question{L1905}%140
\Question{L1907}%141
\Question{L1908}%142
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Tempi combinati   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Tempi comb.}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{TCB}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Tempi combinati}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TLN7}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per i tempi combinati}}
\end{frame}
\Question{L2001}%143
\Question{L2003}%144
\Question{L2004}%145
\Question{L2007}%146
\Question{L2008}%147
\Question{L2005}%148
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Medie   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Medie}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{MD}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Medie}}}\\
\end{frame}
\Question{L2101}%149
\Question{L2102}%150
\Question{L2103}%151
\Question{L2104}%152
\Question{L2105}%153
\Question{L2106}%154
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Distribuzioni   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Distribuzioni}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{DT}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Distribuzioni oggetti e proprietà}}}\\
\end{frame}
\Question{L2208}%155
\Question{L2209}%156
\Question{L2210}%157
\Question{L2202}%158
\Question{L2215}%159
\Question{L2204}%160
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Probabilità   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Probabilità}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{PB}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Probabilità}}}\\
\vskip 1cm
\centering\hyperlink{TLN3}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le probabilità}}
\end{frame}
\Question{L2308}%161
\Question{L2303}%162
\Question{L2306}%163
\Question{L2333}%164
\Question{L2334}%165
\Question{L2335}%166
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Percentuali   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Percentuali}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{PC}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Percentuali}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TLN4}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per le percentuali}}
\end{frame}
\Question{L2401}%167
\Question{L2403}%168
\Question{L2404}%169
\Question{L2405}%170
\Question{L2414}%171
\Question{L2428}%172
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Calcolo Combinatorio   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Calc. Comb.}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{CC}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Calcolo Combinatorio}}}\\
	\vskip 1cm
	\centering\hyperlink{TLN5}{\beamergotobutton{\bfseries Vai alla teoria per il calcolo combinatorio}}
\end{frame}
\Question{L2509}%173
\Question{L2508}%174
\Question{L2505}%175
\Question{L2507}%176
\Question{L2511}%177
\Question{L2513}%178
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Velocità-Tempo-Spazio   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{V-T-S}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{VTS}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Velocità Tempo Spazio}}}\\
\end{frame}
\Question{L2602}%179
\Question{L2606}%180
\Question{L2607}%181
\Question{L2604}%182
\Question{L2614}%183
\Question{L2618}%184
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Aritmetica simbolica   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{A. simbolica}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{AS}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Aritmetica Simbolica}}}\\
\end{frame}
\Question{L2701}%185
\Question{L2702}%186
\Question{L2706}%187
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Esercizi con il calendario   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Calendario}
\begin{frame}[c]
\hypertarget{CD}
\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Calendario}}}\\
\end{frame}
\Question{L2803}%188
\Question{L2804}%189
\Question{L2805}%190
\Question{L2806}%191
\Question{L2807}%192
\Question{L2808}%193
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Ricerca variabili   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Incognite}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{RVB}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Ricerca Incognite}}}\\
\end{frame}
\Question{L2901}%194
\Question{L2903}%195
\Question{L2904}%196
\Question{L2908}%197
\Question{L2914}%198
\Question{L2916}%199
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Analisi grafici   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Grafici}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{AGF}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Grafici e tabelle}}}\\
\end{frame}
\Question{L3002}%200
\Question{L3006}%201
\Question{L3008}%202
\Question{L3011}%203
\Question{L3022}%204
\Question{L3025}%205
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Analisi figure   %
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\section{Figure}
\begin{frame}[c]
	\hypertarget{AFG}
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf{Logica Numerica}}}\\
	\centering{\color{unidgreen}{\textbf\Large{Analisi figure}}}\\
\end{frame}
\Question{L3101}%206
\Question{L3102}%207
\Question{L3103}%208
\Question{L3105}%209
\Question{L3106}%210
\Question{L3107}%211